大家公司點呀

是咁的
做緊PT放題侍應
今日星期五做到成個智障咁
想知大家公司好唔好做來平衡下
我公司係爛檔
老細想請人搵錢
但係唔肯搵錢請人
搞到個場成日都唔夠人
然後成日捽數
我都明白我係老細可能會閪過佢
但係有時做下樣扮體恤下都好吖
利申過多兩個月唔撚做呀DLGH
仲有各位同行
千祈咪撚做放題呀

人工幾多？

6x蚊個鍾

理我呀

好hea, 但人工低

真係有人理我
今日又炒到豬閪咁啦
巴打公司hea成點

番工上連登玩電話，上網
悶就得閒落去商場行

保安?

定係office呀?

寫字樓, 但老細成日唔係到
但得13k/month

都幾好吖
你日日有3個鍾唔係真做嘅話即係你時薪高左